劉鑾雄夫婦豪派開工利是 華置員工每位5,000元 甘比：不希望着眼金額

今日為香港打工仔新年開工日，公司陸續向員工派發開工利是，其中劉鑾雄及其妻陳凱韻（甘比）向華人置業（127）每位員工派發每人5,000元利是，較去年的2,000元大幅加碼，連同公司開工利是100元以及500元旗下商場現金券，每名員工派發5,600元利是package。有華置員工表示，「好開心呀，要多謝劉生劉太。」截至2020年6月30日，華置員工數目484人，預計大劉連同華置派發利是金額約270萬元。

甘比傍晚回覆指，「不希望大家着眼於利是的金額，只希望員工們都開開心心！」此外，劉鑾雄夫婦亦祝福大家新年快樂。

事實上，甘比在農曆新年前已經提早發「牛年財」，上月恒大汽車（708）向多位投資者以每股27.3元配股，當中甘比斥30億元認購1.099億股份，按今日收市價67.5元計算，賬面已經勁賺44億港元，利是錢只是「濕濕碎」。

而且，甘比本月更夥拍九倉（004）、「重慶李嘉誠」張松橋、「細劉」劉鑾鴻，以72.5億元投得山頂文輝道第9及11號住宅用地。她當地提到「投地是因為對香港的前景充滿信心，只要遇到合適的機會，便會在香港投資。」

另外，劉鑾雄夫婦早前表示將向天下一集團旗下公司開拍的5部本地製作電影，投資1,500萬元，令到更多電影工作者可以重回崗位，繼續為香港電影奮鬥。

敘福樓派3封利是

疫情之下有企業老闆自掏荷包向員工派開工利是，其中叙福樓主席黃傑龍利是加碼，公司派雙封利是之餘，其個人更向員工額外再派，逗齊3封利是的話，每人獲數百元。

銀行界方面，則以虛擬銀行獲闊綽，眾安向每名員工派1,000元，多過滙豐、中銀的500元。

好過張耀宗，起碼唔係金幣朱古力

派100000啦咁有錢

其實派50蚊都夠..
香港D員工唔係收到20蚊已經好開心

濕濕碎啦 派埋都唔夠個仔蝕咁多錢

個仔蝕公家錢 無所謂啦

係咪死過翻生 又差d被炒家 對錢化左

華置員工數目484人咁少？？

證明香港經濟好到癲撚左

銀行,地產上年賺到笑

食老豆
屌老母
爽

佢派個啲係公職人員派錢會犯行賄罪嫁

係 有錢佬 賺到笑

關窮人撚事

其他老闆有派咁多咩
$10開工利是炸

其實 大劉 好應該感謝香港人啦

香港人 幫佢令到 送中條例 立唔到法

當時最全香港最驚 送中條例係佢

佢成世人可能覺得自己做得最岩係娶左甘比

華置員工數目484人

起樓 全部都係判頭

上司派比下屬係冇問題

所以工程個價好賤唔好入行

向下派咪冇事
向上派比利益先有問題呀？

原來係咁

仲有大把子公司都唔計，Eg Sogo, theone,皇室堡

甘比跟許家印搵到食

放大 print 出黎 聽日放檯頭
睇吓老細會點

跟住裁員？

翻埋聽日唔洗翻

叫你去跟大劉搵食囉

佢應該會話人哋搵44億先派5000蚊
我派100 算係咁

甘比真係識做人

甘比姐姐 我不想努力了

小小娛記行到去今時今日咁嘅地位，呢個女人仔真心好勁，港女之母

恆大系炒股咁勁，佢地賺到PK 啦

想知今年海洋公園派幾多

甘比今年直頭坐正做華置CEO
梗係派大利是賀一賀佢

塘水滾塘魚，又係自己友炒上去 566啲friend，引水魚落搭！

一頭半個鐘股票上落都唔止啦

少咗個財家仔，年年派5萬都抵番晒。

唔似d 西女人

收咗貪污錢
係咪洗黑錢㗎~

甘比坐正嘛，同金正恩派糖畀小朋友一樣啫

佢原本搞JR 但一見單野發酵到同中共港共開始對立 即刻笠水啦

甘比一生可以拍戲

對人咁好
打工仔黎咋

個廢柴二世祖咪會咁做囉

上司對下屬行賄

首先派錢係無問題，其次唔派錢都可以派高級朱古力

以前間濕9公司
公司利是都玩抽 要玩9班人

大部分得$20
我抽返$500

收五千蚊利是...
我咁大個人...最多都係試過收五舊......